18戲仔 13000人工 點分配好

冇任何理財觀念

嵗

歲

宏利agent,可以搵我傾傾

家用 10,000
交通 飲食 3,000 (一日有100蚊,點都夠用啦
儲 0

倫敦金all in

13000拎哂去讀書啦屌，字都唔識多隻

利物浦